【抗爭妙法】成本小、效用大

轉頭硬物並不能令全副武裝的黑警懼怕
相反嘔心物，如「屎蛋、臭蛋」等…更能令一般人退避和恐懼
相信會對黑警造成一定的心理壓力
若然有任何裝備受到染污
定必馬上想卸下惡臭的隨身裝備
從而進一步影響其他同袍心態
（相信你都唔會坐響個周身屎臭嘅人旁邊）

重點集中對付
「狗車」的門柄及窗邊這些必須經常接觸的位置
令嘔心物更容易散播開其他地方，冷氣入口位置（前方或車頂位置）

「狗屋」的通風系統，如冷氣機、抽氣扇、鮮風入口位置
停車場、外牆、大門入口及窗亦可，目的令整幢建築物臭氣熏天！

只要大家齊心，毎人自製10至20隻「屎蛋、臭蛋」
相信數量一定相當可觀
非常期待「屎蛋」如雨下的情境招呼黑警
和事後中招的黑警的狼狽表現

最後送上一則伊索寓言《風和太陽》作為參考

噁心的臭蛋

如何自製臭雞蛋（須時較長）

如何自製屎蛋（即成）
1. 在雞蛋頂端刺穿一個小洞
2. 用針筒抽出一半蛋液
3. 用針筒注入糞便混合
4. 最後用熱溶膠密封小洞

之前可樂同咖啡都推唔郁
你個idea哂氣喇

自推

自推2

自推3